關於屋企大塵

想問咁多位 屋企大塵係因為咩原因
Eg 屋企布製用品多/亂/座向
另外想問一問 啲塵成日飄黎飄去
咁我係咪等耐少少等到冇咩風啲塵落晒地下先吸塵會好啲
麻煩晒